[鯊海47米]變種食人䱽 3D億萬製片x異形爆倉約翰拿斯羅拔斯全新驚慄鉅作

《變種食人䱽 3D》億萬製片 x《異形爆倉》約翰拿斯羅拔斯全新驚慄鉅作！美女曼迪摩亞x嘉莉荷特與群鯊鬥智鬥力全水底拍攝、挑戰深海恐懼極限！
麗莎和妹妹阿琪到墨西哥享受陽光與海灘，膽粗粗跟當地人落水近距離看鯊魚，誰知鋼索突然斷裂，兩姐妹連人帶籠直墮47米海底，一度生死未卜﹗除了要克服深海恐懼，還得挑戰體力極限，她們身上只有簡單潛水配備，卻要防範十幾條巨鯊攻擊，眼見鐵籠隨時守唔住，氧氣亦即將耗盡…《異形爆倉》約翰拿斯羅拔斯導演全新驚慄作品，《魔髮奇緣》曼迪摩亞、《吸血新世代》嘉莉荷特飾演兩姐妹，搏命游出生天，結局難以逆料﹗